端午赤柱龍舟賽疫情下改為巡遊

端午赤柱龍舟賽疫情下改為巡遊
2020-06-25 HKT 21:31

今日是端午節，以往赤柱在端午節都會舉行大型龍舟比賽，新型肺炎疫情下，赤柱今日只有12艘龍舟，比賽也改為巡遊。

(已節錄)

全部非法集結